# Chinese (Traditional) translation for calendar-indicator
# Copyright (c) 2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2014
# This file is distributed under the same license as the calendar-indicator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: calendar-indicator 0.3.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-22 12:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-17 05:05+0000\n"
"Last-Translator: zollac <kyle2160k@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17737)\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-09-17 19:36+0000\n"

#: src/addeventwindow.py:40 src/calendarwindow.py:204 src/eventwindow.py:40
#: src/calendaroption.py:66 src/addcalendarwindow.py:93
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"

#: src/addeventwindow.py:60 src/eventwindow.py:85
#, fuzzy
msgid "To calendar"
msgstr "顯示日曆"

#: src/addeventwindow.py:75 src/eventwindow.py:100
msgid "Title"
msgstr ""

#: src/addeventwindow.py:83 src/eventwindow.py:108
msgid "All day event"
msgstr ""

#: src/addeventwindow.py:91 src/eventwindow.py:116
msgid "Start date"
msgstr ""

#: src/addeventwindow.py:102 src/eventwindow.py:127
msgid "End date"
msgstr ""

#: src/addeventwindow.py:113 src/eventwindow.py:138
msgid "Description"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:55 src/addcalendarwindow.py:40
msgid "Monday"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:55 src/addcalendarwindow.py:40
msgid "Tuesday"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:55 src/addcalendarwindow.py:40
msgid "Wednesday"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:55 src/addcalendarwindow.py:40
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:56 src/addcalendarwindow.py:41
msgid "Friday"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:56 src/addcalendarwindow.py:41
msgid "Saturday"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:56 src/addcalendarwindow.py:41
msgid "Sunday"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:118 src/calendarindicator.py:382
msgid "Are you sure you want to revove this event?"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:144 src/calendarindicator.py:403
msgid "Are you sure you want to edit this event?"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:292
msgid "One year less"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:300
msgid "One month less"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:308
msgid "Today"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:315
msgid "One year more"
msgstr ""

#: src/calendarwindow.py:322
msgid "One month more"
msgstr ""

#: src/otheroption.py:56
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/otheroption.py:75 src/otheroption.py:76
msgid "Time between automatic syncronizations (hours)"
msgstr ""

#: src/otheroption.py:82
msgid "Autostart"
msgstr "自動啟動"

#: src/otheroption.py:83
msgid "Init Calendar Indicator with the operating system."
msgstr ""

#: src/otheroption.py:89
msgid "Theme light"
msgstr "淺色主題"

#: src/otheroption.py:90
#, fuzzy
msgid "Would theme for Calendar Indicator icons do you prefer?"
msgstr "你必須允許Calendar-Indicator存許你的Google日曆，程式才能運作"

#: src/calendarindicator.py:208
#, fuzzy
msgid ""
"You have to authorize Calendar-Indicator to manage your Google Calendar.\n"
" Do you want to authorize?"
msgstr "你必須允許Calendar-Indicator存許你的Google日曆，程式才能運作"

#: src/calendarindicator.py:264
#, fuzzy
msgid "Add new calendar"
msgstr "顯示日曆"

#: src/calendarindicator.py:265
#, fuzzy
msgid "Add new event"
msgstr "新事件"

#: src/calendarindicator.py:267
#, fuzzy
msgid "Sync with google calendar"
msgstr "這是一個Google日曆的指示器"

#: src/calendarindicator.py:268
msgid "Show Calendar"
msgstr "顯示日曆"

#: src/calendarindicator.py:269 src/preferences_dialog.py:52
#: src/calendardialog.py:70
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: src/calendarindicator.py:271
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: src/calendarindicator.py:274
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: src/calendarindicator.py:300
msgid "New event:"
msgstr "新事件"

#: src/calendarindicator.py:309
msgid "Event finished:"
msgstr "事件完成"

#: src/calendarindicator.py:337
msgid "GitHub Project"
msgstr ""

#: src/calendarindicator.py:338
msgid "Get help online..."
msgstr "尋求網路上的幫助…"

#: src/calendarindicator.py:339
msgid "Translate this application..."
msgstr "翻譯此程式…"

#: src/calendarindicator.py:340
msgid "Report a bug..."
msgstr "回報錯誤…"

#: src/calendarindicator.py:342
msgid "Homepage"
msgstr ""

#: src/calendarindicator.py:343
msgid "Me in Twitter"
msgstr ""

#: src/calendarindicator.py:344
msgid "Me in GitHub"
msgstr ""

#: src/calendarindicator.py:346
msgid "About"
msgstr "關於本軟體"

#: src/calendarindicator.py:467
msgid "An indicator for Google Calendar"
msgstr "這是一個Google日曆的指示器"

#: src/preferences_dialog.py:78
#, fuzzy
msgid "Google Calendar"
msgstr "顯示日曆"

#: src/preferences_dialog.py:81
#, fuzzy
msgid "Calendar options"
msgstr "日曆"

#: src/preferences_dialog.py:84
#, fuzzy
msgid "General options"
msgstr "日曆"

#: src/calendaroption.py:47
#, fuzzy
msgid "Calendars"
msgstr "日曆"

#: src/calendaroption.py:69
msgid "Background color"
msgstr ""

#: src/calendaroption.py:72
msgid "Text color"
msgstr ""

#: src/calendaroption.py:77
#, fuzzy
msgid "Show calendar"
msgstr "顯示日曆"

#: src/calendaroption.py:83 src/addcalendarwindow.py:113
#, fuzzy
msgid "Calendar name"
msgstr "日曆"

#: src/calendaroption.py:94
msgid "Select background color"
msgstr ""

#: src/calendaroption.py:103
msgid "Select foreground color"
msgstr ""

#: src/loginoption.py:56
#, fuzzy
msgid "Google calendar permissions"
msgstr "日曆"

#: src/loginoption.py:70
#, fuzzy
msgid "Permissions for Google Calendar"
msgstr "這是一個Google日曆的指示器"

#: src/loginoption.py:71
#, fuzzy
msgid "Enable read and write permissions for Google Calendar."
msgstr "這是一個Google日曆的指示器"

#: src/loginoption.py:93
#, fuzzy
msgid ""
"You have to authorize Calendar-Indicator to use it, do you want to authorize?"
msgstr "你必須允許Calendar-Indicator存許你的Google日曆，程式才能運作"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "Allow access to Google Calendar"
#~ msgstr "允許存取Google日曆"

#, fuzzy
#~ msgid "Calendar-Indicator"
#~ msgstr "日曆"

#~ msgid "Time between updates"
#~ msgstr "每次更新之間的間隔時間"

#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "重新整理"

#~ msgid "Web..."
#~ msgstr "網站..."
